深圳水庫排洪

香港已獲深圳有關當局通知，深圳水庫於今日（八月三十日）上午二時三十分排洪。

一些新界地區可能出現水浸情況。有關政府部門，包括北區民政事務處，渠務署、警務處、消防處、水務署及社會福利署已獲通知，以便他們採取適當措施。

北區民政事務處現正作出安排，通知該區居民採取適當行動。

完
2018年8月30日（星期四）
香港時間2時37分

水淹高鐵

大禮

屙夜尿啫，沒事兒。

最仆街係排完洪先講
咁準備咩撚野適當措施？

平時係排前講定

半夜排洪水淹七軍

水淹匪軍

洩洪沒通知 河北遭滅村

排左先講

屌佢老母

陣間又話水浸點解冇紅雨

輸水唔收錢

正啊喂